做運動有需要換裝既人記住事前都要換裝 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗住做運動既人
運動完準備返歸先換哂成身汗既衫係唔夠架
既然唔想比人見到自己成身汗
事前都要換裝
事前都要換裝
事前都要換裝
進場前&退場後係一樣重要架

希望唔係我錯覺
今日著黑衫既人特別多
利申搭緊車